農曆七月係咪要燒街衣路祭

唔知係黃大仙燒街衣有冇沖撞神靈，係咪違法

大家千其唔好放d新鮮既植物落化寶爐
會好多煙噴出黎 影響到樓上既街坊嫁

push

千祈唔好打狗仔，同老狗

傳統習俗

聽晚開始圍住佢地燒衣

要check 風向

做節呀

農曆七月要請班兄弟食大餐
唔好求其係人地度掹啲草燒比兄弟食

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

凌晨係樓下響鞍已經大獲..醒左會咁快訓得返
千祈唔好咁做
唔夠訓 人會早死幾年

夜晩同黃大仙同先人黎個近距離接觸

幫佢地積陰德

又助攻
8.5齊罷工

幫手推下，工程兵有用

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推